聽日機場安排

聽日不如俾遊客上機
唔好日日都阻遊客
淨係做接機啦

最好着便服，費時又比鬼混入去